年青人，究竟有咩動力，驅使你喺呢個好天氣的星期二下工作呀？係愛呀？定係責任？

係窮呀 屌你個閪

好想去玩

好想去訓。。。

又曬又落雨 想點撚樣